里奧︰要曼聯爭歐聯係要求太高

曼聯名將里奧費迪南表示，現階段的紅魔仍在重建當中，要他們在歐聯爭取奪冠是太高的要求。

朗尼曾經為離開愛華頓而煩惱

里奧費迪南說︰「曼聯一直有壓力要在歐聯走得更遠，但這隊曼聯不是10年前那一隊，在本土一直稱霸而歐聯又最少打入4強。」

「現在球隊仍在重建當中，他們在聯賽尚未贏得冠軍，很難期望可打入4強。像上屆般被西維爾意外淘汰的情景不是很好，但足球正是這樣。今屆分組賽的賽事十分難打，但亦很刺激。我想祖雲達斯有C朗在陣可望出線，而摩連奴在歐聯亦有他的辦法。」

「雖然我不想說，但曼城及利物浦的確是有力爭歐聯的球隊，是唯獨2支可以爭冠的英格蘭球隊。」()

RIO呢條25仔手指拗出唔拗入

執柒左佢算啦

廢老說三道四又拎自己十年前打飛機

明明我車榜首 提都唔提下
屌你老母係咪咁唔比面呀
抵泰利笑鳩你細佬

唔係講緊歐聯

樓主咁早醒

Ching 好搶口

而家呢班曼聯比佢以前身價高好多

其實里奧好似係利狗

以前踢列

講歐聯關你轟鳩事牙

RION心水清!